有冇人開始睇唔起中學同學 覺得佢地好cheap

出身屋村學校 二十歳仲讀緊書已經覺得出面大把人生嬴係起跑線 圈子大 又有學識但都會增值自己 自己都好希望可以增值人生 學多啲野 相反班中學同學仲係係ig po 剩係識咩新假期 飲飲食食 講野又無內涵story 都唔想睇佢地 屋村仔屋村妹真係呃唔到人

仲讀緊？

仲要依家以為我屋企有錢就成日覆我story 之前明明冇兩句 cheap 到

Year 2 但發現好多中產人生蠃家都好努力 相反班屋村仔又懶又要屌社會對佢地差 又唔增值吓

勸你呢種人都係唔好識咁多朋友 無謂辛苦人又辛苦自己

咁咪block撚哂佢地囉上黎叫春

有冇人有同感

所以其實有錢人真係有佢地堅持 嗰種不斷希望上進嘅心態

冇人認為

同感，自己一直好努力做緊自己既野，搵緊路，企前線，留意政治。相反，中學同學仲日日on99溝女、行街、玩。

其實就算會覺得人地唔上進都好 係唔使講出嚟 周圍講 要圍人認同 好似好威咁架

你做咗咩會令人覺得你有錢

笑甚麼 你也是屋邨仔

其實關咩事
大把人有學歷都會玩ig fb post飲飲食食唔代表咩喎

你睇下skr平時都on99
語言能力起中港台藝人都數一數二

點解會有咁既思想

真 有啲野係心入面就好 唔洗表現出黎拎優越感

入咗大學之後 已經遠離哂班band3同學

每星期最少三餐係中環食tea /西餐 有陣落吓太古啲bar 飲野 有時打吓golf 學吓煮西餐咁 班中學同學就以為我發左達 小見識到

我唔係

你估讚你兩句有錢仔就真係認為你係有錢仔咩

岩 班垃圾同學唔要都罷

同埋可能人地富二代 大把錢 玩有咩問題？

人生贏家

佢地真係r friend 嗰種